藍絲黎講，人閪Anita Wong都算勁

撚到啲黃絲鬥黃玩批鬥，一幢都無

條八婆都好撚藍下

唔知佢收左幾多錢維穩